Experiments Results.
 
True : 458
False : 17
Accuracy : 0.9642105263157895
 
False Values
------------
question : What courses are there on Wednesday at 17
expected : Calculus
answer : MM, Calculus
 
question : What courses are offered on Wednesday at 17
expected : Calculus
answer : MM, Calculus
 
question : What are the available lecture options on Wednesday at 17
expected : Calculus
answer : MM, Calculus
 
question : What are the available lecture options on Friday at 15
expected : Calculus
answer : TCS, Calculus
 
question : I would like to know the subjects covered on Wednesday at 11
expected : Project 2-2
answer : TCS, Project 2-2
 
question : I would like to know the subjects covered on Wednesday at 13
expected : TCS
answer : TCS, TCS
 
question : I would like to know the subjects covered on Wednesday at 15
expected : MM
answer : TCS, MM, Calculus
 
question : I would like to know the subjects covered on Thursday at 13
expected : SSA
answer : Calculus, SSA
 
question : I would like to know the subjects covered on Friday at 13
expected : TCS
answer : MM, TCS
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Tuesday at 9
expected : Logic
answer : TCS
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Tuesday at 11
expected : Project 2-2
answer : SSA
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Tuesday at 15
expected : Calculus
answer : Project 2-2
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Tuesday at 17
expected : TCS
answer : MM
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Wednesday at 11
expected : Project 2-2
answer : SSA
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Wednesday at 13
expected : TCS
answer : MM
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Wednesday at 15
expected : MM
answer : Project 2-2
 
question : I'd appreciate it if you could let me know about the lectures on Wednesday at 17
expected : Calculus
answer : MM
 
